香港地仲有咁足料既雙拼飯

先$28蚊！
啲大集團無咁大兜仲要收我double價錢屌你老母

唐順興都有,不過D肉臭既

邊到買？？

有，樓下街市都有樓主個份量，28單拼，30雙拼

都算幾平，但啲叉燒真係...差咗啲喎

睇樣，d 肉好似好膠咁，唔知食左咩落肚

而家想搵間無豬臭味又平既燒臘飯都好難

食落唔差既

d叉燒好似放左幾日咁

好梅

20蚊豬肉都無咁多

D叉燒咁既樣 份量再多都無用啦

D叉燒一定好撚難食

大陸近排發豬瘟先咁平

送都唔撚食啦咁撚樣

係咪得我覺得啲叉燒好撚正

好劣

屌上面班撚屌又要平 又要好食 又要足料 又唔知依家物價貴
不如你地去開間鋪整盒你地所講既咁好 都係賣28蚊吖

真心 我寧願要份價錢一樣 份量減半既正常叉燒
呢d一睇就知落色素 肉又唔靚

屌,而D叉燒唔係人食架
食過幾次中伏
香港叉燒水準真係每況愈下
以前求其一間都起碼正常水準

都幾肉酸下

當你窮到要食二手飯先知咩叫肉酸